有冇手足有清除油脂粒暗粒妙計？

好多年前試過玩命係yahoo拍賣買過盒泥返黎
去暗粒好有效
敷一排粒野會慢慢變硬
然後輕鬆挖到出嚟 冇血有痛得返個窿
可惜已經唔記得盒野叫咩名，而家好想買返類似既Product
有冇手足有推介

厚敷gel水合作用？

咁咪成面都洞

個窿會自己縮架，幾日已經唔見左

見好多人都提過呢個方法
但問題係入面有粒硬硬地既油脂，類似黑頭咁
佢唔會因為濕敷而慢慢消失
反而係要令佢變到好硬先可以整走到

敷完有無用黑頭針刮？
就咁敷的話大部分嘅油脂粒都會清唔走

冇 夾硬挖出嚟好傷皮膚同好易有疤

油脂粒係身體出問題

要由內做起，身體入面不停分泌⋯

點樣從內改善
我呢排已經開始逼自己飲多一倍水

😲 體質，唔知，我就明顯肝火，即係夜訓 壓力大，本身媽咪都有，即係遺傳

我最基本都係食中藥，唔甜，唔辣，唔肥，唔煎，唔炸，唔濃

茶樹油

叫你厚敷完刮就係唔會咁傷皮膚
唔係叫你夾硬挖
厚敷係可以軟化同泵脹角質層 即係水合作用
黑頭白頭同油脂粒就會易啲唧出嚟
跟住再用黑頭針圓圈⭕️嗰邊刮你多油脂粒嘅位
輕度嘅一次就已經可以清到
重度嘅可能要做多幾次
刮完仲唔會好似你咁有個明顯嘅窿
不過過度水合對皮膚都唔好
我會1-2星期清一次

我通常十二點幾或之前就訓 唔算夜掛
以前更加夜訓同壓力大，但果陣都冇而家咁多

食飯我通常食住家飯，都係偏清淡架啦
係出街食先冇得避

茶樹油同維他命e油我都試過，冇乜用

就連啲人話好勁既印度神泥都冇用

我研究下先🤔

有無product 介紹，如果想上網買要search 咩 keywords?

打多啲丁

清完記得喪敷保濕mask，隔日或者日日敷會無咁易出/出少好多油脂粒

除左夜訓其他我都有做齊咁濟 係少運動 同埋鍾意係屋企宅多啲 得閒先行下街 點解咁都有

係 保濕好緊要

因為做運動最有用

果酸/杏仁酸
如果有埋暗瘡問題可以用杜鵑花酸